係韓國仁川江華滑雪場執到個cars holder

個物主係讀poly U嘅
女仔嚟
如果你跌咗就入嚟講聲
睇下可以點俾返你

強烈建議如果無人搵你嘅話, 直接搵poly, 留contact 叫佢通知學生搵你

唔該你

鯡地跌野比自己人執到

外

拎返去poly 鬼知你係咪警甴

強烈建議你講埋佢乜野名 方便佢朋友幫佢

有風險 你帶埋離境可能當你盜竊

點hold住架車

呢舊野hold 到幾多架車？

單亭甄

係我朋友架 你留tg 我叫佢揾你

真心算好彩